[牙齒健康]記住齋刷牙無用架 用牙線先係最重要

無用開牙線/唔係成日用牙線嘅你 不妨試下用牙線撩下啲牙罅(由其是較入面大牙) 然後將啲牙屎擺喺個鼻到聞下 臭撚到仆街 你由得啲菌喺你個口到滋生唔怪得 30幾歲就有牙週病啦

最好用埋水牙線9噴
即刻沖哂啲食物殘渣出黎

未用過水牙線呢啲高科技產品 好唔好用?

但係用牙線入唔到D牙罅

用你老母 我戴假牙 戇撚鳩既

一篇研究就否定一切

用過牙線就知佢真係有用
不過太懶 1星期可能先用3~4次

次次用牙線都會流血係咩玩法

牙線入唔到牙喇
可以點做？

用強多幾次反而唔流

d牙喇好密認真 一直都煩惱緊
牙線都隊唔入 當然我可能唔識隊

證明你本身牙肉發緊炎

巴打我都係有類似問題，前排睇牙個陣個醫生介紹呢隻，好好用, 誠意推介，佢係有彈性又唔會好吉 ,不過都唔平

利申：打手

不過聽醫生講就咁清牙縫都係唔夠，要隊到落牙周袋入面，刮埋啲菌出嚟

同好

會唔會好𠝹牙肉？

水牙線先係皇道

日日用牙縫刷
好正

又水鳩人買水牙線

@慘過番印度

用牙簽仲方便

就係試哂係呢張唔會

我都係
不過每次用都會好認真咁刮乾淨
Feel到個口清新左